RDR2 好玩過GTA5多多聲喎

大家都係rockstars 出，但RDR2 細緻好多

或者咁講，RDR2 好似踢足球咁，要慢慢組織，有時會打快攻，但未別有波入。

GTA5就似籃球咁

我唔鐘意玩玩具波，所以覺得RDR2好玩勁多

淨係打獵都有排研究

一樣鍾意RDR2多過GTAV

GTAV D人設故仔

Rdr2開發成本好似高過gta v 好多

係
Gta v 地圖大但好空洞
市區商鋪得好少入得 仲少過gta 4

gta5出咗幾年
rdr2啱啱出
咁都唔好玩過gta5就柒啦

遲出就好玩？什麼道理？

R星出品必屬佳品，期待呢兩隻出續集： Manhaut Bully

呢個堅，唔係好似GTA咁揾槍射完就算咁無深度

好似北韓樓咁

我覺得你老母個臭閪同你個屎忽窿好玩啲

正傻閪

咪咁話自己老母